［罷工］搵唔到人頂算唔算理由

話說我做PT，最快星期六開工
早兩日同老細講話我會罷工，就算唔係咩表態，都係我因為工作上會接觸到大陸人所以唔想麻煩
佢回覆支持我罷工，不過臨時臨急搵唔到個信得過嘅代替
仲話唔係想逼我唔罷工，但如果係咁隨意就話罷工，遲啲公司有啲高啲position嘅嘢都唔會敢比我做
咁係咪即係要脅我

唔算理由

就算成功三罷 都要留意執行方式